甜到入心系列 <<初戀、現任、與情書>>

由於小女子我失戀
係友人推介下睇左呢本野,想推介比大家

講緊一對由小學讀到中學都同一學校既男女放閃放到盲既故事

今日只做一件事 支持醫護罷工！全面封關！

同作者既青梅竹馬的JK來求婚都好睇
但有少少胃痛

折磨動物台班毒L